\documentclass{article}
\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{vub} % this will automatically set to A4 paper. We're not in the US.
% if, for some obscure reason, you need another format, please file an issue (see README file).
% Note: `vub` and `bruface` packages are now interchangeable for articles/reports.
\title{Project 2: Gedistribueerde dataprocessing met een volunteer computing platform}
\subtitle{Parallelisme en Distributie}
\faculty{Sciences and Bio-Engineering Sciences} % Note: without the word "Faculty"!
\author{Alexandre Kahn \\
		alexandre.kahn@vub.be \\
		500067 \\}

% …

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\newpage
\section{Inleiding}
Voor dit project moesten we de analyser van het vorige uitbreiden. Een taakserver deelt de opdrachten op en stuurt deze door naar een client die de score mee berekent. Uiteindelijk worden alle deelscores dan samen opgeteld zodat men een totaal gemiddelde krijgt. Dit type systemen kan dan ook nuttig gebruikt worden om een grote opdracht te verdelen over veel kleine zodat verschillende computers sneller tot een resultaat kunnen komen. \\
In dit geval moesten we comments van Reddit analyseren op een zekere gevoelsscore. Door dit via verschillende clients te laten gebeuren kan de nodige tijd echter fel worden ingekort. Om het project op verschillende clients tegelijk te kunnen uitvoeren is er gebruik gemaakt van het RMI protocol in Java. \\
\section{Overzicht} 
Voor dit project is er gebruik gemaakt van het RMI protocol. Dit zit ingebouwd in Java en vergemakkelijkt het maken van een gedistribueerd systeem. Het bestaat in de gemakkelijkste vorm uit een Registry Server en een Client. In ons geval maken 
\subsection{Computing Protocol}
Dit is de interface die ervoor zorgt dat alle delen met elkaar kunnen samen werken. Elke functie die door een andere entiteit bereikt moet kunnen worden staat hier in. Dit zorgt er ook voor dat het duidelijk is welke functies allemaal opgeroepen kunnen worden. \\
Aangezien dit een interface is zijn de functies niet ge\"{i}mplementeerd. \\

\begin{tabular}{|c|c|c|}
\hline
  \textbf{Function} & \textbf{Arguments} & \textbf{Return Type} \\
  \hline
 \texttt{getSize} & / & int \\
  \hline
 \texttt{store} & byte[] data, PublicKey publicKey, byte[] signature, & boolean \\
   & ComputingProtocol server, int listSize  & \\
 \hline
  \texttt{start} & ComputingProtocol taskServer & void \\
 \hline
 \texttt{add} & ComputingProtocol clientWorker & int \\
 \hline
 \texttt{remove} & ComputingProtocol clientWorker & boolean \\
 \hline
 \texttt{get} & / & ComputingProtocol \\
 \hline
 \texttt{set} & ComputingProtocol clientWorker , boolean status, & boolean \\
  & String fileAddress & \\
 \hline
 \texttt{getResult} & byte[] result, ComputingProtocol client, & boolean \\
  &  PublicKey publicKey, byte[] signature & \\
 \hline
 \texttt{getID} & / & int \\
 \hline
 \texttt{getPublicKey} & / & PublicKey \\
 \hline
\texttt{sendRegisteredKey} & String encryptedkey & void \\
 \hline
 \texttt{getDiskSize} & / & int \\
 \hline
 \texttt{getScore} & / & float \\
 \hline
 \texttt{isSafe} & ComputingProtocol client, boolean safe & void \\
 \hline
 \texttt{isBusy} &   / & boolean \\
 \hline
 \texttt{removeJob} &   int id & void \\
 \hline
\end{tabular}


\subsection{Registry Server}
De registry server alle clients bij en geldt als de hoofdserver. Het is dan ook de enige waarvan er slechts een instantie kan bestaan. Al de ander
\subsubsection{Client Info}
\subsection{Client Worker}
\subsubsection{Server Info}
\subsection{Task Server}
\end{document}

